大家老細平時lunch 食咩

公司managing director 日日大快活

三文治/派

佢食得好輕便
一係三文治 / 一係食個生果

返屋企食住家飯

唔食

法國基層員工先會lunch 豪食

呢個真我公司大多數員工40K+
佢哋都係下午食廿蚊飯
或食碗數

係我哋呢班15K+底層員工先日日豪食

其實點解會咁?
係有錢人唔care食咩 定唔care食咩先做到有錢人

x2

素雞
我諗佢哋一負擔大 二佢哋放假大把享受慢慢嘆
唔似我哋放假無地去 又無錢 又無fd子

欣直你大把fd子啦 淨係連登飲食台都冇人唔識你

多野做姐

以前老細好鍾意飲茶，餐餐都要整盅鳳爪排骨飯。

佢哋都係笑我on9

多野做唔得閒慢慢食姐

bring rice